啲中學雞畀錢補習佬聽笑話不如睇牙常啲post好過啦

睇完重可以笑下佢fb 200個fd冇

Fuck u SL人UG

高質post

(SL人UT)
凸

add返你fb了 而家過200未

樓主cu hall g

未，應該193/194

我hsu fuccboi